## Описание задач
Разработай веб-сервис, направленный на решение следующих задач:
- работа с мотивацией и вовлеченностью сотрудников
- создание профессиональных комьюнити
- формирование культурного фундамента внутри компании
- развитие HR-Brand как ИТ-компании

Главная страница веб-сервиса должна содержать информацию по проекту: цель, участники, механизмы начисления и списания NFT-сертификатов и монет «Digital Ruble», предстоящие активности.

Сервис должен поддерживать следующий функционал:
1. Ежемесячное пополнение кошелька сотрудника администратором проекта
2. Начисление руководителем NFT-сертификатов\монет за достижения в рамках командного взаимодействия
3. Начисление сотрудниками HR NFT-сертификатов\монет за участие в проектах обучения (менторинг, прохождение обязательных курсов и т.д.)
4. Начисление от коллег NFT-сертификатов\монет в качестве благодарность
5. Обмен NFT-сертификатов\монет на товары в маркетплейсе (кофе, мерч, обучение, переводы коллегам в качестве благодарности, уникальные товары коллег)
6. Просмотр своих NFT-сертификатов\монет и истории их начисления\списания
7. Просмотр NFT-сертификатов\монет коллег и истории их начисления\списания
8. Обмен NFT-сертификатов\монет на цифровые рубли Банка России

Для решения этой задачи необходимо сфокусироваться на веб-разработке и бизнес-части проекта. NFT и внутренняя валюта будут существовать в рамках тестовой сети блокчейна. Организаторы предоставят SDK, API и краткую документация для работы с ним. Опыт работы с блокчейном и NFT не требуется.

Рекомендуемый состав участников:
- Backend-разработчик
- Frontend-разработчик
- Бизнес-аналитик/Product
- Дизайнер

### Используемых стек технологий
- Бэкенд
    - Java
    - Python
    - Spring Framework
    - Postgres, Hibernate
    - Docker
- Фронтенд
    - Angular
    - TypeScript(JavaScript)
    - HTML
    - CSS

### Работа с вовлеченностью, мотивацией и культурой
- Система рейтинга пользователей на основе общей стоимости NFT-сертификатов
- В качестве основной механики - NFT игра, суть которой заключается в том, что каждому сотруднику выдается уникальный персонаж, бонусами за работу можно прокачивать своего персонажа. Чем более прокаченный персонаж, тем больше он ценится на внутреннем рынке NFT.
- У программиста есть базовый прирост в месяц в зависимости от должности + прирост по результатам работы за месяц + прирост по должности.
- За взаимодействие по различным вопросов двух программистов с начисляются бонусы, которые стоят меньше чем персональный бонусы каждого за месяц
- Тимлид получает отдельные бонусы, за идеи сплочения команды, (тимбилдинг) (фиксируется конкретным HR)
- Рядовой программист получает бонусы за закрытые дедлайны вовремя, за код ревью, issue
- Продукт менеджер, за успешные внедрения продуктов компании (статистика у hr)
- Новым сотрудникам будут выдаваться персонажи с такой начальной ценностью, насколько хорошо они прошли собеседование/написали тестовое задание.
- За рабочие заслуги (достижения в рамках командной работы, менторинг и тд) сотрудники награждаются либо внутренней валютой (монетами), либо непосредственно новыми персонажами.
- За монеты можно покупать на внутреннем рынке персонажей
- Проведение хакатонов и других цифровых фестивалей среди сотрудников компании, по результатам которых производить начисления бонусных NFT-сертификатов/монет
- Среди HR-ов вести учет количества зачисленных в компанию новых сотрудников за определенный промежуток времени, выдавая дополнительные награды
- За переманивание успешного сотрудника из другой компании (legendary статус)
- Добавить в игру запрос на персонажа -> hh.ru описание вакансии
- Просмотр кандидатов с hh.ru на конкретную позицию (интеграция с игрой, как меню персонажей)
- Имена принятых в компанию сотрудников совпадают с никнеймами персонажей
- Можно сделать необязательные митинги каждую неделю, в которых будет сводка новостей из it индустрии в целом и в частности по стеку технологии компании. Это позволит заинтересованным в развитии индустрии собираться в одном месте. Митинги будут готовить it команды поочереди (можно намешать разработчиков из разных разделов). + текстовый файл с кратким содержанием
- Нужно делать акцент компании на пользование собственными it продуктами внутри компании
- Программы стажировок

### Верстка сайта на HTML + CSS с использованием методов JS(TS)
- Подобрать макет с сайта Figma.ru, выбрать шрифты для оформления текста на главной странице
- На языке разметки HTML описать структуру сайта, определив основные элементы взаимодействия с пользователями по блокам: шапка с динамическими кнопками на переход к определенным блокам сайта, заголовок с название веб-сервиса, кратким описанием приложения, целью, участниками, секциями, описывающими работу с функционалом.
- На языке стилей CSS написать визуальное оформление элементов разметки HTML(цвет, размер объектов, расположение на странице по координатам)
- Использовать элементы Backend на языке JS(TS), а также функционал фреймворка Angular для перемещении по сайту при взаимодействии с кликабельными элементами, отправки данных на сервер, валидации полей и обработки исключений, создания анимаций для статических объектов при скроллинге, перемещении курсора мыши и тд.

### Сборка и запуск сервиса

1) В поддиректории deploy выполнить команду `docker-compose build` для создания образов контейнеров

2) Запуск сервиса осуществляется командой `docker-compose up -d` (в *detached* режиме)

- Сервис доступен по адресу localhost:8080
- В папке *./deploy/database_script* находится скрипт инициализации базы данных, который запускается автоматически при запуске сервиса, если база данных еще не была создана
- Данные базы данных помимо контейнера также сохраняются на хосте по адресу *~/database_volume*, изменить папку можно во втором пункте `volumes` в *./deploy/docker-compose.yaml*
